吳志森：火燒觉鐵好難睇

唔好一睇標題就話人五毛啦大佬，就算我係五毛，吳志森都無可能係啦！聽人地講，唔好活係自己世界！要批評我無問題，聽完人地講咩先！如果你反駁到，我接受。我講道理，請你都同我講道理，唔接受異見你就係共產黨。

以下係佢嘅見解，我都有自己嘅意見融入一齊，睇完先批評！

1. 不割蓆我同意，但不割蓆不等於不批評

2. 火燒觉鐵不明智，但不割蓆

3. 不完美，可以做得更好，我所講嘅所有野都係為左下次改善，做得更好

4. 舉美國旗即需要美國，即係要美國支持，但放火行為的確會令支持人有顧慮，因此放火係失支持，所以不明智，咪再話香港對比外國一D都唔暴力，跟本唔同，人地唔需要外國支持嘛，但我地要呀！

5. 放火係左為擋警察，係，我同意。但你知我知，人地唔知，你需要和理非支持，人地唔知你初心，因為覺得好內酸，會認為放火太暴力，所以放火失支持，所以不明智

6. 喂大哥，阻警察係有其他方法嘛！你放火仲係味應該做last resort呢？你咪話無alternatives呀！

7. 燒完觉鐵之後，觉鐵suffers，大佬，人地老人家，傷殘人士比觉鐵suffer更多啦！你害到既只會係無辜，同連登宣言話不傷害無辜有違背！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

下 喬裝人士做架喎
唔好屈勇武喎

同意 咪撚再玩火

樓主仲難睇

應該集中返去攻差館入面啲私家車
起碼告暴動佢架車都冇得賠
跳閘ok, 燒黨鐵觀感唔好
拆機都可以免, 我觀察左幾日就算部機散撚晒啲人都係會俾錢

有咩難睇？有冇傷到人
黨鐵夾埋差佬圍補示威者仲難睇

佢老幾呀 再嘈 d前線去燒埋佢屋企添呀

五毛好似執到寶咁

真係難睇架屌
我身邊啲呀姐好多都屌燒黨鐵
應該要遮廣告牌, 等廣告商覺得喺黨鐵落廣告冇用
咁先做到可觀嘅經濟損失

光明頂啱啱至話可能係臥底放火

所有呢啲都係狗做

有批評就要接受, 講得岩既咪理解下, 唔岩咪算
大家都係向住同一目標就得

党？ 觉？

宜家又唔係會考
難唔難睇唔係拉curve去計既
毅進仔考0分 唔係高過佢就叫考得好

講真
無可能有任何行動係全部人都接受
始終有人激進 有人無咁激進

但諗清楚
呢幾日個月
我地既手足受左幾多傷
燒黨鐵既原因係咩,我諗大家都清楚
如果你覺得係文宣唔夠,好多人唔明白,咁你唔係應該怪手足
而係去做文宣,同身邊既人解釋點解咁做

對比手足受過既傷,燒黨鐵只係微不足道的一件事

希望吳先生等人諗清楚
如果你覺得香港仲有法律仲有方法,可以制裁度班恐怖份子,你地可以做
如果你都諗唔到可以做到D咩黎保護前線,保護其他和平既市民
咁你地就唔該交比前線既手足去保護
落力D解釋返比其他人知點解要咁做

咪講咗成個下晝
唔係做法問題，係文宣不足問題
有時間無限loop不如幫手做下文宣啦

香港人權監察記者人命錄取真相 點解冇人理！

我都覺警察啲臥底咁樣燒鐵好肉酸

吓 好好睇喎

好好睇喎p牌，吳志森5毛與否同佢評論正確與否無關。當年佢極其左膠，到今日612後先從良。憑咩批評比意見？要參考都唔係佢嘅意見先啦

講明先 核爆都唔覺
但講真可以聽一聽
不無道理

同埋我係唔介意玩火 但睇邊度玩
同埋真係要講返點解玩
當然用火魔法燒狗我係好支持
但係破壞黨鐵果度真係可以聽一聽吳志森講
我都未有定論

唔係嘅 唔好因為佢以前嘅事蹟就唔聽佢建議 都唔好因為佢變咗就全盤接受佢意見
燒党鐵又係唔好睇之餘又突顯咗文宣不足
要檢討下點樣火魔法放得好睇之餘又淨係對準目標 唔洗無辜嘅人suffer
（無辜唔包括藍絲）

難睇係好多公眾嘅睇法 關樓主咩事
唔好留喺同溫層入面
當大家口講唔割 心入面有割席嘅種子 對成個運動都唔好 多一個人 多一分勝算
6月到而家 事實證明和理非會進化 佢地要嘅只係說服到自己嘅理由 同埋少少時間
大家齊brainstorm下有冇更好嘅方法
無論有冇都好 而家就要做好後期文宣

咪撚戇鳩

做文宣解釋，黨鐵係好重要戰線黎

一個半公營機構應該服務市民唔係幫popo助紂為虐，黨錢話封站就封站，專車運popo就運popo，完全無考慮過公眾對鐵路運輸需要？既然佢都唔想做市民生意，咁佢以後都唔使做生意囉。

黨鐵同藍絲咁有恃無恐係因為軍政府保佢地，佢地要做狗嘅狗，點可以無成本

各有各做！

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

到左呢一刻仲屌緊前線嘅
係咪用開IE
人地前線講明係想俾我地班撚樣和理非全身而退
先不得已放火
如果唔係你地班仆街一早俾popo提早收你地皮
森哥不嬲講野無咩point 人云亦云
咁都好吹奏
難怪前線都唔睇你兒登
不推文
負評我俾嘅

呢個真，琴晚都已經講左放火係俾手足走先，連幾個和理飛手足都咁講
今日仲係到屌
分化都高質少少好無

On9, 去海灘先起火bbq 好唔好？

佢提出左個重點，就你外國新聞睇你燒站，理解唔到點解會咁做，第一印象係好重要

另外有樣野係要學班死差佬，就係點都死攬手足，不斷解釋不斷兜理由

我地要改善既，就係要利用文宣將勇武做既事，解釋理據原因，中英圖文並茂

同埋記住：唔好將差劣態度比左自己人，留返哂比對家

你做乜撚

咁老實講，如果有臥底刻意玩火，基於前線不割蓆嘅原則，我哋都係照食㗎啦，唔通又忽然捉鬼打柒佢？

吳志森其實講啲野都幾代表到好老果派
唔好要求佢用咁貼嘅節奏去follow件事
講真今次唔跟貼啲係未必follow得切前線為阻狗放火呢樣野

雖然佢睇野係幾表面，對第一次機場勇武都淨係講得出會有負面影響
但點唔出咁做係因為唔夠人
佢呢啲老派和理非要黎打老人家係okay嘅
但真係聽下算，有用先攞黎share啦

各有各做
官逼民反
無風不起浪
有因必有果

佢意思想魔法師燒得好睇啲

核爆都唔割
得個講字

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

左膠跟緊 d啦

志森已經進步左好多架啦,俾多少少時間佢再進化啦

6:得火拖得耐
7:唔明

再咁被假勇武帶風向
遲早爆商舖, 燒超巿都會發生
唔好諗咩有底線
如果有日周大福話拉晒啲暴徒, 之後會唔會有班人走去爆人金舖?
好易觸發到令呢啲搶掠合理化既觸發點
你可以衝擊, 但要收放有時, 係時候收一收手

Sorry
我覺得好好睇
我諗所有發開夢嘅前線都會覺得好好睇
並且有鼓舞士氣嘅作用

鬼先會不計後果
結論：你係鬼

咪撚分化啦
係人都知佢終極和理非
佢係改變接受勇武算係咁
老人家邊跟到咁緊呀
佢亦都應該都唔知個前因先咁講姐

( Show Blocked User - 你認真就輸了 )
五毛翻工啦

你既然會覺得燒黨鐵觀感唔好, 點解又諗唔到其實係警察喬裝抗爭者去燒?

你應該利用你嘅影響力去解釋俾和理非聽，而唔係去叫勇武收手

我都預左架啦, 見個火一起, 對左膠撚來說, 就覺得想割/估人地都想割.

佢地個意識其實都係和平的, 佢地個民主思維係. 有日林鄭起身, 梳下個頭, 忽然想, 民主係應該架喎, 就上youtube放段片, 話自己良心發現, 五大訴求 無一不可. 我立刻辭職, 去羅湖用肉身幫大家擋住解放軍坦克之類.

左膠都係靠良知去做野, 亦覺得只有和平理性非暴力先會有效果.

退一步想啦, 如果放火呀, 破壞呀咁無用, 咁負面, 做乜政府會用絕大力度去阻止? 唔係話, 佢地鐘意破壞, 而係, 呢個唔係最好的文宣?

好明顯, 對家角度, 呢D係麻煩好多, 比左膠有威脅得多. 中間個道理唔係破壞, 而係對暴力有決心亦用暴力去反抗. 表明左, 我地從來唔係甘心做順民, 任何野都要有代價. 黨鐵為黨做事, 自然都有代價.

如果有乜要改善, 下次要在現場, 至少都噴下漆, 做埋文宣. 例如燒野旁邊, 噴 "無忘 831", 咁先可以令人明白, 你為乜而破壞.

記住, 破壞都係"文宣"黎架.

肯定係

其實講得幾啱

其實森哥佢係知點解大家要燒
唔係文宣既問題
佢意思係外國見到著火,燒野
就覺得好暴力
影響我地去美領既遊行
外國覺得唔好睇

核彈都唔割
不過最近好多矛頭直接指向黨鐵
無錯黨鐵係有協助 但係唔係應該對準返政權?

你有無份攻？圍狗屋代價大咁多

講多d 資料俾佢聽, 唔一定要說服佢.
不過至少俾佢知道前因後果, 大家始終係同路人.

做好啲文宣

係失民心, 都唔知人定鬼

推

叫佢上前線

起底 & Block

人地狗隊都識日日出黎解釋返個行動
需然佢地都係鳩up
但前線做完野 鍵盤戰士幫佢地文宣返
其實已經唔係咩新野
2個月前已經有人提出
但一班on9仔衝出黎講 前線做野憑咩要我幫佢補鑊
我希望個d係5毛啦

難唔難睇要視乎你有無掉左個良心

同埋火燒既背後心態，我覺得個火係公義，係年輕人火熱的心

我想講港府拒絕答應五大訴求仲難睇

警察濫權，過份武力，不人道對待市民仲難睇

和理非表示理解，只要唔傷到平民

難睇又點？
宜家開藝術展覽？

仲夠膽叫 革命口號
未準備好革命
就咪撚影衰天琦
屌曬你地俾正評嘅老母

不推文回覆！！

你的五毛已到帳，請檢查

起底啦樓上班友
咁都上當

難唔難睇係睇你自己心態
有人調節到 可以見火就拍爛手掌

1 2 3 無野好評論
4 美國會唔會因為見有火就唔幫 無人知
純粹只係自己覺得「難睇」 人地唔幫你 係主主觀直覺

唔好成日擺老人家 傷殘上枱
任何示威都係會阻人
佔路都可以「難睇」
五年前有人衝出龍和道
和理非係咁叫人冷靜
但呢家點解又變最成低消費
條線係點劃？ 阻人嘅程度點 先唔會難睇 會接受

「難睇」無明確界線
只係主觀直覺
試吓用啲更精確字眼 睇吓論據會變成點

係咪最後手段 只有在場人士先知

on9

停止分化post 討論

你仆街食屎 我睇撚曬啦 唔撚係未睇

難睇屬於咩類型嘅批評？？宜家係示威抗爭 想點樣好睇法？建議下？係地鐵開藝術展覽？想點樣好睇？

唔明智？prove落去啊唔該 人地封站運狗 831唔公開cctv 鐵狗合作啦 請問示威者仲有咩文明 理智嘅方法可以抵抗黨鐵嘅行為 買佢股份然後等？

咪得個講啦 頭三個point都係指責 批評 然後加句不割就等於你無割？

仲話講道理 我再覆落去都嫌自己浪費緊時間

後果就係 「後果自負」
原本香港人個個遊行完
有俾錢買飛
係黨鐵同香港人對抗
先有呢個「後果」
黨 鐵 ， 後 果 自 負

我咩都冇做但講咗不割席係咪好撚型呀
不如下次請佢地食飯呀

係出口燒雜物 好小事下話
不過一日未拉到人 我都有理由懷疑係差佬做

係囉，班扮示威者既警察做得唔好睇……

全部都係黑警自己臥底做，示威者想制止都無從

黨
党
唔好成日用錯字

起底 垃圾

香港人唔識殘體字唔緊要啦

而家唔last resort幾時last resort

籌完錢就割蓆
屌

黨鐵跣咗香港人咁多獲都唔搞得?

但係點解黨鐵股價都無乜點跌

吳志森唔係五毛，係左膠啫，太潔癖，同呢場運動接唔到軌

唱今天我就最撚好睇

放火係好low cost但好明確既symbol
宜家佔路佔到班狗官習慣晒
一放火就可以好明確表示
場運動係繼續緊 仲升級緊
示威has never ended

各人有各人睇法啦

跌得10蚊都好似無

睇少d d100

做個文明示威者。唔好帶口罩，唔好帶頭盔，唔好破壞公物，唔好阻塞交通，同警察叔叔以禮相待，佢打你一棍，講聲多謝。佢摷妳揸你春袋講聲好舒服。咁樣和平抗爭就只日可待。

Blocked.

前線點解要燒黨鐵閘口唔清楚就亂批評，嗰日個重點係黑警設局濫捕宵禁但佢反而針對縱火！

好咗幾個月終於又變番左膠

好撚煩
成鳩日都出黎鬧呢種事
不如放心機去幫手諗下仲有咩方法做
唔好哂時間係度啦

各有睇法唔代表割蓆喎
同路人都可以有意見掛

其實前線做完野係需要其他人幫手文宣解釋

屌你啦 吳志森 玩割蓆

廣告牌應該無人會嘈

做得好就肯定係勇武做既,
做得衰就一定係卧底做既,
明唔明?
至於真係邊個做?
睇下你覺得做得好定衰囉

對於唔知實情既人黎講，玩火係幾難睇，建議文宣可以講下點解要起火等等

大家睇咗內文先

燒多幾次咪唔難睇囉
之前掉磚汽油彈咪又係咁

Agger

叫撚左對症下藥，追落單狗又唔肯，反擊藍絲又有藉口，搞黨鐵又政治潔癖
係咪要個個人ONL799坐係冷氣房奴隸獸番工，週末行幾圈就掙取到五大訴求？
放火就打冷震話有顧慮，安逸日子過得太耐？你對唔對得住所有被自殺手足？

尋日個post咪有人講咗囉
唔使睇佢意見
但係要當佢係黃絲和理非指標
使用武力要小心唔好行得太快太前
等和理非接受度跟上來
而家喺馬路用火魔法set RB都唔係太大反彈啦
證明主流係跟緊上來

如果連同路人點睇都可以完全唔理既話
你就只係陶醉喺幾千人既同温層入面打飛機

廣告牌爛咗要賠好多